[鏝狗不得內進] 曼城 對 車路士 (2)

換走左柏度入金金金金金金金金金金金章

安救世plz

條左路好撚柒

兩隻翼衛打得好差

半場就見金章

比人456不是夢

出埋金章，和咗我戒打j一個禮拜

出時間停頓

卡吐救得好靚

法比都唔換

屌你

又創造龍門球

柒頭安助車狗反cup嘅話
屌少佢一晚咁多

唔想見到7頭安

射乜春呀，金章

如果金章做救世主
大家可唔可以屌少佢一日

射咩

戒一個月

金章...射正都無可能入啦

做乜鳩呀屌你金章

willian入嚟搞笑

早洩安

招牌9射

又想搏表現

冇撚野丫射

點撚樣呀柒頭安

點解叫金章

沒法比 沒法比 無限美

但佢又衝出嚟7喎

ok，我放棄反安

一日

空撚晒都唔比

let's go willian

和到都偷笑

走啦

車今晚贏到我去日本買隻AV 送比軌迷

唉屌算啦我冇講過

哇屌

又自爆

屌你又做乜

卡希爾想玩死古肚

因為佢上季入波指住手臂個金章

干爹好睇唔開

呢度好多反7頭安

兩條友想點

屌...痴撚線...

嘩屌

卡希差d又派膠

我竟然想ock出嚟

做乜鳩

炸彈人啊！救命啊！

做乜撚野係

反cup戒J 一年

想點

456啦

卡希搞乜

Cahill救翻球

又係c24

卡希爾今埸核爆

做乜撚唔雞囂

仆你個街Cahill又做乜撚......

自爆又自救

雞曉好撚on9，有happy仔即雪件垃圾

又派膠

柒到

佢有份攪出梨

cahill 做乜撚啊屌你老母

卡希爾真係士氣終結者嚟架喎

今場應該冇乜希望

派膠

卡希既存在係用黎做乜

呢球都關阿朗素事嘅

今場卡吐好慘

屌 失左球又救返球
你估真係打個和咩
生性啦卡希

喂屌不如換殺龍霸入嚟頂住中堅先

一冇睇波就輸

收左錢

lets go

玩fifa都係賣卡希先

我只想自慰一下

自爆

冬季轉會就開 一係買CB 一係快d操返好happy仔啦

一定關啦 不過果兩個仲柒咁解

屌你老母雞囂 喊想踢走啦

佢近兩埸都打得好差

雞囂做乜鳩

阿朗素今埸真係俾人見哂佢低

自己擦救空門數據

和到1個月唔打丁
反杯就電鋸斷丁

底 自膠

咁落去，我諗會出埋放題

依下關佢事多d

阿朗比波永遠向前同向後，
一比人封就on99咁俾失

跟

1月真係CB+LWB

好左閘真係難求

又安 又法比 上年既垃圾車終於返黎啦

迪布尼真車

雷斯幾乖仔咁

cb 真係要搞搞佢

好彩

迪布尼

True blue

肯搵方法補救左邊未

其實本來輸夠十球

傻西射邊

唔瞓咁都射中門楣

嘩好彩

鏝一打反擊，Cahill 就得個睇字

要不是對面冇運一早456啦

中眉

唔緊要 依球當還返Cahill嗰球

咁都唔駛輸 有運

報恩

迪士尼

終於諗到Baba個仆街有咩勁，
起碼隻右腳都識俾波

上場都開始啦

what a miss

冇馬迪 中路放題

今次真係見真章

有無心臟病藥

門楣>>>>>>>>雞囂

睇黎zouma 復出有位踢

真係有運..唔係一早4:0

卡吐俾帽佢戴都仲咁幫車

欠左人仲要人還債

爆爆地
我個心臟就黎頂唔順

De sciglio 上車please

卡吐仲比帽佢帶

換左法比未 屌你老母

今場hazard唔撚掂

哥狗

goal

1:1

比波唔向前唔向後除左橫之外仲有邊個方向可以傳

D9

咁樣浪費機會

起腳啦世3

哥狗！！！

個下可以傳比安呀

diego diego diego

哥達

1-1

now有隻軌

屌真係有運

Costa

屌完即入 哥狗

我愛哥達

要戒丁

法比的價值

世3唔識射?

仲屌法比？

哥si da

有運到

咁都和到

邊個屌F4話？

犧牲成條中坦線 等呢下

和波自爆個位請準備

一個月

沙皮

Diego Diego Diego

話法比廢既出黎

DC!!!

心口控果下fake晒

costa

wow
F4好撚靚啊

可能有d傷

法比真心 係打而啲波

正呀

Yes

法比助攻

一腳值萬金

留法比係到就係等呢啲波

反cup

Costaaaaaaaaaaaaa

Ok 法比我唔屌你了

法比

哥狗好似場場都有粒 仲唔換法比 干地求下你

沒法比？

睇緊now

即屌成才

法比加沙皮組合又黎料

老鼠救全家

又係沙皮加法比

好波！！

法比個用途咪係到
成日話佢冇用

法比+沙皮
又係呢招救世界

好有社奧巴影子

法比法比

哥狗真係世界級

訓醒左

法比呢下

法比唯一用途-長傳

左邊好放題feel

反Cup吧

奧斯卡撚傳到呢啲波咩

對唔住法比，頭先係火咗

大難不死，必有後福

哥狗隊波球員對我軌一球都入唔到

哇屌 狗達
負碌足球never die

幾多人要睇法比防守丫呢到

巴禾好廢

百屌全隊

成場一腳就夠

點解見到呀迪達

果個邊個黎

反cup不是夢

kante

話換ock果啲去咗邊

咪係，係咁屌佢防守
人地都唔係勁係防守

一陣奧狗換法比

反cup 食一個月麵包

哥斯達係好野

反CUP戒丁一個月

燈

去左鏝做教練

卡吐

跟緊哥狗做教練

屌你死鏝狗又踢夏殺

卡吐今場正啊

屌你仲有半個鐘捱

反cup gogogo

差d又輸

卡希爾企位錯曬

好多場前面比人封佢仲夾硬俾

哥斯達 法比

卡吐好波

哥狗慶祝指住黑帶

後防醒醒定定啊

卡希爾醒未丫屌你

邊個話換走法比呀

換亞衣喇

唔係想吹奏法比
但佢真係冇可能廢過奧斯卡

快啲換多個殺龍保住法比

法比 + 哥狗

卡圖仲要救幾次

kante 都好多醫院波

今日me唔反卡吐一日

認真搵殺龍霸出黎解放法比啦

繼續屌法比 唔好比佢停

呢場卡吐救左好多球

久違嘅法比長傳

法比開始嚟料火起有態

不如變五後防，阿朗咪撚再上啦

Wil👍🏻

呢兩場都係
一比人逼就多
唔夠定

雞曉同放題，二揀一

屌你安插水

咁都唔吹

和波都收貨

法比咁樣 我都唔知講咩好

始終半個巴西人

No foul????

卡吐盡顯身價

我屌 躝

世界第一中鋒 哥狗

金章我立即屌你老豆

安

哥斯達好fit

安好似仲廢過岩岩買果期

屌你做乜撚野

金章究竟踢緊乜

法比同哥狗真係一擔擔
一個柒成場為個助攻
一個柒成場為個入波

金章

屌你金章你走啦

金章後備有原因

韋

w22

屌你契弟安

垃圾安識唔識傳中？

金章真係 屌

今日打我一個

中晒腳都唔吹

後防嚇死人

Foul唔foul都要追架啦
wil請躝

kante今場交失幾多次

佢知唔知佢深藍色衫

世界第一門將 卡吐

和又益猁

咁都燈

攔人對腳都唔吹，鏝狗黑夠未

金章做乜鳩

法比傳球真係世界級

垃圾韋利安 抵你場場sub

金章咁出波

7頭安又表演招牌傳中

willian 真係好撚廢

和好明顯收貨

卡吐悶左咁耐
咪當俾佢操練下

插水就比牌啦屌
又唔吹插水又唔係中波又唔係吹鏝foul
咁即係點丫

點解叫金章？

屌你老母又時間停頓

安躝啦好嗎 好撚廢

等睇gif

咁我寧願佢一直悶落去

保住唔輸已經好好

唔比波世3

金章安真係好撚鍾意拖慢個波

第一年睇車？

對熱刺球迷掃章

一齊集氣屌下安仔，話唔定有助攻

安死老母先踢得咁差

換i仔啦

應該要反cup

韋利安走位好撚蠢

反cup我表演榴連塞屎眼

反cup戒j一年

got it

安係咪放出黎比買家驗貨冬季轉會
知唔知自己踢緊乜

Moses

摩西

lm

和波真係益撚哂猁

留名

摩西
救得好

巴禾扭波！
係時候了

仗義每多屠狗輩

摩西好勁

跟留名*

摩西包位仲好過Cahill

岩岩果球迪布尼係果個area 等左好耐都無人埋身mark

摩西同阿朗兩邊好大對比

w22個decision making差到

Lm

打好d反擊啦

鏝後防根本好薄弱

見到條左路俾人瘋狂出波就嘔血

除左work rate高我唔知佢有咩勁

禁爆平安鐘

雞囂完全唔夠爆

未開波都估到啦
仲嘔咩血

阿朗素鳩撚完未

M朗

干爹求下你 唔好換放題入嚟自爆

傳人球

willian

0

work rate 都唔覺高

剩係識傳前傅後

哥狗岩岩第一下彈比世三跑咪好

真係鳩吹個喎個球證

佢全隊跑得最快應該

加油

不要放棄希望

換Clichy入嚟守？

我愛卡吐

有撚用
冇腦既

我覺得有少少黑哨
利申非鏝

金章安

轉職跑田徑囉

1-2 安

安救世！

我放棄反安

唔屌金章一日

安！！：

金章百屌成材

有幾下哥狗拖反拎波，佢竟然企係度唔前插

邊撚個屌willian

一來一回

Goal

goalllllllllllll

Ha

邊個屌安我屌邊個

多謝支持

安仔

即刻show俾你睇

Yoyoyoyo

你放棄反安

有表演睇

唉 唔講啦

放棄反安

喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!

反安

邊個屌金章

百屌

火箭安

見金章

Hi

好多人塞屎眼

我轟

都話左金章安百屌成才

百屌成材呀

反安黨

掂呀

ok, 我放棄反安

柒頭安！

想問點解叫金章

金章安勁啊

屌晒反安班友

百屌成安

嗚啊

我

百屌成材系列

又重現 安仔loop

迴光返照

Goal!'nnn

真係安救世

屌埋世三就識入波

百屌成材
唔好停

車仔完全剋住哥迪奧拿

唔知講咩好

屌邊個就邊個做野

發覺大家屌邊個，果個就會有佢用

對唔住金章安我知錯啦

希望各位車迷反省下

costa 好撚勁

請大家繼續屌安仔 百屌成材

RIP

安😱

當我冇講過

我想找數

跑得咁撚快

唔好鬆懈！！！

繼續屌呀

一燈就入

大難不死
金章安
負碌足球never die

兩球都係贏哥斯達

黑帶，respect

係咪有表演睇 我去買定啲榴槤先

今場見金章

繼續反安

贏多球唔該

我轟球員特別賤，下下都要百屌成才

jed

屌你老母入左波好叻牙
繼續屌

大家快d屌夏世三啦

繼續反安
係Bravo太廢

撚仔係邊

屌你老母呀
沖呀
1:3

金章安又嚟

韋利妻真係好垃圾

百屌成材 契仔安

請大家放棄反安

🔫

返左大陸

安，法比
屌到完場

係時候入放題

根本係贏哥狗果下轉身

唔知講咩好 死唔去返生

百屌成材

😂

領先一球永遠很危險

好波呀

希望各位反安迷途知返

哥狗好撚勁 食哂位

我愛韋利安呀!!!!!!

巴禾好撚廢

反cup 安

咁都入到
我放棄反安

唔係想盲反
但咁都唔入嘅話真係即躝啦

唔可以唔信邪
屌法比就傳個手術刀
屌金章就入波
..
各位下個諗住屌邊個

榴連塞屎眼果d巴打記得找數

契仔快撚到

安b
戴我帽嘅女都係叫安

法比 韋利安 繼續屌

阿朗

下個到放題返生

呢下扮野

啊朗

世三
屌佢隱形

留意到車仔兩球都獻俾查比

繼續百屌

咁都贏 自己都覺得無說服力

只能說3分已袋

殺龍霸pls

膝頭黎嫁

上半場迪布尼訓低球證自己吹停
呢球要等人踢出界?

Keep住屌

如果咁樣燈可以贏番
塞幾多次都得
True blue

雞囂

好撚滾動

哥帥對車仔未贏過

Yaya黎啦

屌左全場雞曉啦，越屌越派膠

耶耶要出啦

安可以抬價

出Yaya

包辦全場入球

成隊都屌

Yayaya

兩個都巴西人

yaya

波都入唔到一球

大撚鑊

剩低果廿分鐘阿朗條左路唔俾人打穿，
我跟佢姓又點話

當年應該個個屌我…

岩岩又係法比助攻?

H10黎多球未

唔好鬆懈，繼續屌

屌左cahill 啦
咪又自爆

屌屌水貨等佢入波先

汁波仔

下一個：oscar

我愛將

Moses 踢得幾好

你例外

冇馬迪係度頂YAYA

摩西撚狗

2 on target 2 goals

各位手足請繼續搵其他球員黎屌 唔好手軟

好驚干地出放題

Luiz

感動既係、車仔今日入左3球

頂住阿車仔

車

贏哥狗轉身即傳

陳豪真係好正，包左勁多波

兩個巴西人

應該8x分鐘會

應該出埋放題同埋ock

1:3我用電鋸割包皮

放題夠鐘出黎同金章一齊睇慢鏡啦

別玩啦ching

垃圾車

坐後備啦乖仔

明顯係將勤補拙

又黎

贏硬啦屌你

支持

跟！

個勢似會再贏多球

耶耶

笑撚左

殺龍霸呢你老味

我用強酸浸JJ

燈乜鳩

班鏝莫啦

唔好換I2入黎

已割，跟唔到

阿朗成場都鳩下鳩下咁
比波又唔到位

守好D

Gun

驚Yaya做咩

Btw麻煩樓上咁多位巴打完場記得找數，如果唔係下次會唔靈

有冇sopcast link
151888死左link

估計過多陣會hazard 換 OCK

係時候出哂三寶

取取

呢d時候睇柒頭安dum波鐘最開心

駁唔到

鋸埋條j又點話

塞電鋸入屎忽

守撚住呀屌

我成條割

屌你金章真係好撚懶
成日舉手， 搶左波先啦

呢個yaya真係唔會好似兩年前咁驚

雞曉條仆街成日想玩鳩卡吐

差d有球係kdb🤔都係我車

Alonso

贏埋依場今季冠軍冇走雞

你老母啲鏝狗係咪盲嫁
成日走入黎做乜春

好驚yaya

左路又穿

阿朗素顛左

哥狗都幾多氣

262033

佢撚跟到呢場波既節奏咩

好驚yaya 次次佢都撚車仔

呢球比左十二碼都無得講

伊軒拿祖 不安

呀朗

黑左

一係1比3 一係2比2

收嗲啦

又要做黑哨車

油王數已過

其實呢場幾偏幫車仔🙊

穩守呀

留名等睇車仔比人話黑哨

呢下我都覺得黑😂

泊大巴啦好嗎

都唔係幾啦
係真係幫到出哂面

呢球要penalty

阿朗...

鏝擺大個頭

準備輸多粒啦

真心要搵人替補阿朗

阿朗柒夠未

呢球應該俾

是其是非其非

有無人數阿朗素爆左幾多次

點解AZP要標出去?

我都覺 幾球十二碼

英超啲球證真係低質

下半場出面到

屌，唔好鬆懈呀

阿朗同放題無分別

個球證真係鳩吹

呢吓真係12碼

MOTM 迪布尼

百屌阿朗

平安鐘就嚟㩒爆

金章你估入波 唔洗反咩

N分已袋

吹撚到幾球

比世3唔撚得
摩西呢面3個鏝跟緊都仲要比番呢面

油王過數

係球證

bravo 廢咋

叫做拎左半個英超

癲佬

西班牙左路放題

1:4 十年唔打丁

講左三年,高登仔唔撚理

阿朗條仆街落d力回防得唔撚得

呢球，cahill手球，計埋未睇慢鏡果球？

垃圾安 負負碌碌比佢入到一粒
而家先見真章
入到多一球再講啦

衰啲講句
我車都俾人黑得耐
黑番人幾爽

半季都未到，睇咗幾多年波？

踢腳應該12碼

快d追和啦攻極都攻唔入

㩒鐘好攰呀完未呀

最有錢聯賽都唔搞搞啲球證

幾時出埋剩底兩寶

中東佬好cheap, 咁有水都唔係比啲球證

???????

就係假波先有錢賺

倒轉左
因為咁先有錢

個球手球都計
睇左幾多年波

不了

球證

卡希爾

講得好

發覺好多人入錯pole

好運到咁 完全係奪冠嘅節奏

Motm球證

果球係Cahill落剷既決定on9姐

干地會唔會出放題炒熱個氣氛

in bravo we trust

老實講有冇人知baba最近踢成點
Baba有速度體能都唔差其實同阿朗差唔多

Azp呢下球證個角度睇唔到手

夾硬計嘅話

同埋記錯，未睇慢鏡果球唔係禁區入面

等睇俾人cap圖

摩西企位真係好勁
守晒啲路綫

位置感垃圾已經踢唔掂呢個位

希sir睇到會唔會爆血管

收賣左球證

講真，換走阿朗未必係壞事，今埸黎講

數己過

上場仲未識驚咩

放題

踢鳩人腳都夠膽死

打機先好用
現實就不了

其實成條左路都唔係太好
呢場

而家睇dup波鐘睇得幾開心

哥狗唔撚係傷呀

唔好比佢停，繼續屌

班友仔唔屌唔得

係咪要換剎龍霸入黎

Yaya打翼定點

黑哨車😂

好似換殺龍霸？

哥狗抖番陣先

班傻西鏝肯入黎自己個post 未

後生仔

唔好傷呀

好不安costa

殺龍霸出場

黑你老母

唔好啊

終於出場

查路巴入黎

Costa 真正鬥士

殺龍霸

殺龍霸表演時間

多謝你呀Diego
奉獻左場好波比我地
查路拜加油！！！

今場車仔三球都靚波

自己行到 應該冇事

唔經唔覺 沙皮已經11球

阿朗條仆街都係打埋今季正選算，
下季唔想比機會佢

仲有一個名額應該俾放題或者ock

巴打delay左半個鐘

Ock 出黎dump下啦

打埋今場算啦好嗎

諗左一陣

可能係鏝

無鋒陣

搵到好左閘先講

Kante

都唔知係咪傻西鏝黎

又踢夏殺

點解唔出Auntie

搵你踢丫？
用腦諗下車狗而家有咩人踢到呢個位先啦

柒頭安你伸手做muc撚
跑快啲你咪有囉

今場一張紅都冇好野

而家躝

馬體會3號點睇

老啦

買阿拉巴

比機會佢進步啦

呢下係追唔到既

咁果球真係交得衰

on9 咁又話叫呀朗走 比哂成隊巴同重你好唔好

修仔左閘仲好

咪係 痴撚線

哥迪奧拿做乜鳩

迪布尼屌車啲教練？

哥迪奧拿

哥狗同摩狗一撚樣

好野 手球呀 好野

呀朗用左20mw買番黎咋 你唔係預佢好好似皇巴d 頂級球員咁呀？

係咪假車

佢係咪串球證

天生一對

屌球證

都係狗

車仔食撚左咩，連續兩場反cup

諷刺

輸到傻撚咗
個樣仲狗過D19

我覺得間唔中有表現已經唔錯

哥迪奧拿好正～明串球證

我係領隊都屌啲球證啦咁低質

1:3 plz
有師兄買左想佢中

佢個口型好似講緊叻啊 叻啊

哥狗咩事

真心回購Bertrand啦 都唔知邊Q個發瘟賣走佢

好似係摩佬

助攻pedro 殺曼狗已經抵比啦

哥狗係咪係咁講"finally"?
屌鳩球證終於比手球

岩 之前守得好好果陣又唔講 一有少少失準就話要賣

Ching 錯post

夏神埋齋

有了

1-3 夏神

世三

痴線，3中3

串緊球證啦擺明

夏神3比1

夏世三

未完場架！！！
唔好鬆懈呀

Hazard!!!

1:3

無敵世三

3:1

夏神

H10

絕殺呀

阿朗A

阿朗素助攻
屌吧

1-3 有人電鋸割包皮

好多人割包皮

世三！

今晚真係冇得打丁了

屌邊個邊個入

世三好快

完了吧

搞掂

1~3

我夠知佢係二線料，下季追個一線球員得唔得啊
同埋佢呢兩場表現真係放題級

世三
屌邊個邊個入波

巴禾真係

Hazard豬

我認

好撚快

講完就入

繼續屌阿朗
一助攻

邊到買電鋸平

還番上年場3:1比鏝狗

邊個話電鋸割包皮話?

多得高登仔屌埋m朗

百屌牙朗助攻

阿朗助攻

世3

頭先差少少頂到

夏神好波

反擊車

搞撚掂

咪入左囉

各位記住找數

全隊都玩百屌成材

又單刀直入

已入

薩神

Bravo 廢撚到

仆街啦，要戒丁一個月

我好叻仔
一射就入

快撚到

要找數了

夏神掃章？

燈撚到

新高燈仔

黑帶

Mom球證同live post巴打

見到哥狗輸波真係心都涼哂

3球中龍入曬

哥狗個樣灰撚到

有乜野開心得過 夏三同哥狗都有波入
Thx god

曼城需盡快輸返場

條楣救世界

我的媽呀！！！好撚爽

有個巴打買波強就係冇買1-3

高拉洛夫真係好慢

鏝fans 又走場

對manu熱刺city愛華頓入15粒失2粒

夏殺 屌邊個邊個入

您係領隊見到冇運到咁同球證咁都灰啦

哥狗經典金句

唔屌球員唔算true blue
屌親都即刻自動平反

有無人出去撚狗

叻豬

8連勝呀 摩狗都做唔到呀

係 如果2:0就唔同講法

屌牙朗 牙朗助攻

迪布尼果球真係天國與地獄

咪搞事

半場果陣有人話輸波

屌法比屌安屌m朗屌世三
全部都入波/助攻

屌 曼城狗呢
入黎一齊討論呀

阿朗，我屌錯你
下場繼續踢

諗起歐聯拉美利斯嗰球
哥狗d防守廢到呢

屌邊個邊個有表現
車迷可以征服世界

曼城用左成億買條炸彈防線

屌阿朗傳波 即刻整腳靚波

低調d啦

亞衣

八連勝！！

conte會唔會連攞3個月manager award

仲要唔要見真章

波。真係估你唔撚到

連續8場屌球證屌隊醫就做到

我車連勝到季尾

迪布尼報恩

下場要繼續屌

夏三球波好緊要 如果唔係要頂6分鐘補時好辛苦

成埸唯一一腳交到俾隊友

今場隻哨咁真係要低調

亞依

下場再屌過

我真係好撚勁

客場聽到隊歌

KDB射失果球好關鍵

係咪有人要表演用電鋸割包皮

咁又係
廢事同佢地計

踩草 開心下 都岩既

射徐靚姐

好撚爽呀

Skysport Motm Costa

又贏運又贏哨就收下口啦

下場阿朗再俾人打穿我就再屌

猁輸埋今週會丁出血

又乜撚呀
放低啲膠就算？

迪布尼 true blue

換走左Sane,對我地威脅減左好多

哥達仲未黃過

Kdb個心諗緊咩

同法比一撚樣
一腳就收你班軌迷皮

大家屌阿朗又比左球靚波

Btw有冇手足覺得今場波有啲似拎歐聯嗰屆對巴塞
尤其是夏神依球
又係左閘比前鋒（假9）

我覺得除左哥狗 雷斯今場好屌